〔投票〕有關TVB及連儂牆之貼文

見到呢幾日講TVB同連儂牆嘅post太多
重要嘅post例如五大訴求、黑警、監控燈柱、社會信用系統好容易沉晒底
為免令運動失焦
我建議開個post集中討論TVB同連儂牆
有咩就係集中post度講
如果有人單獨開post講
唔好推 唔好正負皮

贊成
反對

推 太多post搞唔店

推